黑的出現！！！！！！！！！

垃圾的士佬！！！
屌你老母個天落狗屎咁
你嚟巴士站r 客
尖沙咀去荃灣
收一百蚊一個！！！
上左五個人！！！！
仲有兩個坐副駕
屌你呢啲時候發難財
抵你一世搵唔撚到錢！！！！

1823 ！